1) Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
   1) Функції потрібні для того щою програміст не використовував один і той самий код декілька разів, а замість цього написав одну функцію яка буде виконувати певну дію лише по виклику фунцію 
2) Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
   1) Аргументи необхідні для того щоб модна було передавати в функцію необхідні дані для їх подальшого маніпулювання в середені самої функції
3) Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
   1) Оператор return повертає результат виконання функції. Він може повертати абсолютно різний результат, як булеве значення так і масив даних якй був сформований в середині функції.
   2) Тобто якщо в функції  є логічний оператор і при поверненні false ми можемо передати цей false в return та функція заверше своє виконання так само і з true
